hypothesis Testing

最近讀緊Intro. to Stat. ，讀到hypothesis testing, 想問吓有無多啲h0 , h1嘅例子？

睇hogg本書

Probability and Statistical Inference

alpha = 10%

H0: 香港人每日平均痾兩次屎
H1: otherwise (i.e. 0次 + 1次 + >2次)

E(Y| X) = b_0 + b_1 X
h_0: b_1 = 0
h_1: b_1 =/= 0

H0: 全部連登仔都係岸尻
Ha: 至少有一個連登仔唔係岸尻